做人做到好攰了....

其實我都係想有個人俾我依靠下啫
乜真係咁難咩？到底啲好男人去晒邊？

仲唔係搵我

屌係老母

當我無講過

豬唔好扮人

容許我再重新一次
頭先係純粹意外

針未

請唔好99陣

一正評=一支持

負左

我咪好男人

唔好挽留我由我死

閃光中的閪窿

我鍾意

係咪真

留低tg.

mi埋自己陣啦

真架

我都想

閃光中的屎忽窿

你試下嗚嗚哭

真嘅？

閃著淚光嗚嗚哭

我明
有同感
真心攰啦 搵個啱feel又長久既人點解咁難

相信天父會為我安排個好男人💪🏻

等其他巴打留

躝啦

冇人會挽留

講乜撚野

係死就快

想死牙

巴打你一入來個pist臭晒了

咁我死㗎喇

john

我爭咗份衝勁

我真係死㗎喇

好仔你又嫌人肥矮毒
MK媾完你開心完又嫌人地花fit唔係好仔
最後上黎叫春搵毒撚幫你埋單
你死埋一邊唔好累人啦

相信天父爸爸

我a0 無人溝
自問唔差 大把差過我都有囝

咁我躝囉

你今日飲咗酒未

唱別怪他

你好香

有同感
返工好攰
想有人聽我呻下 有個膊頭哎下
唔係朋友果隻

未諗到飲邊隻好 想碎

你係公煮都好啊
我只係一個死港女

香你老木

好偉

我已經好慘

ok走囉

鬥慘囉

差唔多姐

其實好男人係有 不過你可能平時沒咩機會見到/唔知呢個人

屌好撚辛苦長期

好男人溝唔到女架 會比人嫌悶

呢樣真

單身28年

我真係明

你唔明

肥宅要唔要

我係公主但咪又係冇仔

其實成日上嚟為愛叫春都幾攰😓以後會尊重

咁我唔明

一想起再累也是要做人.....

公主

朴信惠

我都好累
好仔會比人玩感情

肥tb之路特別難行

太好都不被珍惜

我係開心果

Tg charliebucket00

我相信你好快就會搵到好男人 加油

開心果=月巴虫且=u

十卜

我兜巴車撚死你

😭😭😭🙏🏻大大

😘

紅線收工一直路去好暢順！！！！

甘惡😳

條八婆唔俾人打佢唔安落架

我都淨係想要個好女仔陪下
好難捱

迷女人達5會有女要🙄

打完隻手油淋淋😓

趁我未貼圖你好滾！

babychu 幾時死？？？

點撚知佢 關我撚事

babychu

笑唔出自殺嘅勇氣都無
無人可以聽我講野

你驚告我我唔能驚

自己同自己講

今日係男仔？

唔撚使你驚

係呀 而家係女仔 叫我豬豬

你老味咁快又要睇住你條柒頭叫住曬要連狗比你改名

你係咪有問題啊？精神有無病啊？
咁無聊嘅你，你再做呢啲嘢，我一定捉你去睇吓係咪傻嘅！

邊個係條柒頭？

妳個名

我發現我嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登發膠post

我開頭以為自己嘅post可以帶比大家歡樂，但原來唔係......

你地大多數人都覺得唔好笑，我而家睇返自己d post，簡直覺得係浪費網絡資源......

我覺得一切都係因為我太自以為是

或者我嘅離開對大家都好

總之，我決定由今日開始唔再發膠post

咁多位巴打，有緣嘅，我地再見啦

Anyway, 真心祝大家幸福

??? 什麼

你

你？

如果我係厹，我仲使咁樣？我都想我係厹呀，但係我真係做唔到呀！你明唔明呀？厹邊會好似我而家咁樣？厹而家已經聊緊其他女仔，厹對女仔有感情咩？

豬豬又上黎呃人丫

出去玩下

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

有得做個唔識出汗女人都橙？

冇仔就慘

john嗎

打落水狗係咪好好玩？

唔好再同我講感情
咪撚阻住我做兵！！！！！

係

毒絲求愛區

john你老祖

咁撚惡的

我係厹？我係厹？如果.txt

影咗你相

咁你老祖

幫我

我係架地鐵車

求人不如求其 信神不如信自己

幫你老祖

連登大把

搞我？

我肥過電單車

明明女兒身喺度周圍呃人話自己係男仔，我睇穿你丫

明天去受洗了

柒的

佢人妖黎

()係動作
（我係厹）如果.txt

搞9我？

男人sor

唱首歌來ten ha

冇仔

係咪撩鳩打？

笑話？.？

格劍好不好

係到，絲打加油

今日分裂左做男人丫嘛，我知丫，我最撩解你丫

慳D啦

Ladyboy正呀喂

[]係心諗
[你都on9]

我刀黎 你就劍

搞你老祖

係了解

你肯收聲未 知你想點😭

想點

我中2典就典

係撩丫，唔撩點解

但我繼續扮唔知😭

昨晚你又夢裡出現😳

屌 咪撚flirt條肥鳩啦 想起都作嘔

[好激動]如果我係厹，我仲使咁樣？我都想我係厹呀，但係我真係做唔到呀！你明唔明呀？厹邊會好似我而家咁樣？厹而家已經聊緊其他女仔，厹對女仔有感情咩？

[好激動]如果我係厹，我仲使咁樣？我都想我係厹呀，但係我真係做唔到呀！[大聲]你明唔明呀？[/大聲]厹邊會好似我而家咁樣？厹而家已經聊緊其他女仔，厹對女仔有感情咩？[/好激動](開始啜泣...)

是但啦 算數啦 唔煩你喇

咁我唔撩肥鳩撩邊個好丫

好完整

白色小背心

樓豬肥閪
一個肥鳩
一個肥閪
自己揀

我係肥都可以好靚

我打從心底鍾意肥妹仔

Tg:testingdog

屌如果有真樣就完美

點為之係可依靠

呃你做咩 又唔識你

咪咁痴線啦

我 我 我

真嘅 真係唔好俾我見到你
我驚我忍不住手濕獲你

笑乜撚野呀

Funny

你知樣仲funny

self.destroy

夠有好多男仔冇拍拖 咪忍耐下單身 將d 心機放係屋企人 同 朋友度囉
真係咁難咩

你個名

?

super girls個yanny嚟㗎on9仔

又改on9名

樓主係yanny

呢家先知？

想屌你

樓豬邊有咁正丫

我有男朋友

樓煮正好多

屌埋你男朋友

帽撚癲

唔好

唉腸/_\ 今次真
唔係上面真
第啲真/_\

小氣鬼 屌下都唔得

🤔🤔🤔？

今次真

屌
焊屌

真豬都冇咁真

到頭來咪又係咁

今次真係真

有冇諗過係性格問題？

唔係真
無諗

你覺得自己性格無問題？

都唔豬你咩樹

gay

做愛做到好攰呀？臭雞係唔會有人肯要㗎，死咗條心去啦

知樣

好有問題
但一認真答又好似整到成個post都係認真

慘喇今次

斬隻手先喇要

u

藍字

紅

假膠嚟講你都算係煩嗰種

係 仲要衰多口

換返